姜濤係大熱冠軍？ 你睇好邊個

ViuTv節目《全民造星》比賽已進入白熱化，在上一輪比賽中有十名參賽者被淘汰，當中多個有實力的參賽者不能留下，令人大感惋惜。新一輪比賽又會淘汰10名參賽者，而被選中的10強將有機會前往美國洛杉磯跟隨國際巨星Lady Gaga的排舞師Travis Payne學跳舞，競爭非常激烈！而有傳10強已誕生，當中有數個大熱選手，姜濤、lokman（楊樂文）、Ian（陳卓賢）、肥仔（梁業），究竟誰可成為最終皇者？

少年版彭于晏：姜濤
姜濤，甫出場便有「少年彭于晏」的稱號，其五官標緻，加上勵志的減肥故事讓粉絲更喜歡他。如今體重減到140 磅，絕對是個魅力十足的美男子。姜濤參加節目後，由害羞的男生變成活潑的大男孩，與隊員相處融洽，與節目開頭時的他判若兩人。

另外，他的歌聲獨特、唱歌穩定，多輪比賽中都有高水準的表現，到跳舞的環節亦難不了他，與一班本身是舞蹈員的選手參賽時，同樣可勁歌熱舞，亮眼的表現讓他大有機會突圍而出。

ting lo

關我撚事

又劇透

仲要幾高

Lokman
Ian

姜濤呢啲偽韓女人型

ian
肥仔

呢個柒頭mk仔

anson kong

姜濤樣唔差，但冇乜星味

吹大咗 跳舞唱歌都麻麻 真係得個樣架咋

打手收皮啦

你地覺得viutv真係會咁筍比個大熱做冠軍？